支持欄西呂麗瑤控告教練性侵

告到佢仆街
殺一儆百
爭取喚醒防性侵意識
欄西臥身嘗蛋多年
臥足8年嚐足蛋8年
今日林鄭叫警察同你協助調查
係欄西大仇得報日子
殺色狼

招志強